有冇巴打有用開廚師機？

想買比我媽媽
佢成日正蛋糕曲奇多

筆直5000到 多小小都得

想問3L係咪夠用？
邊個牌子好？

bosch/kenwood